王祖藍降臨

wa

05年東張精彩好多
有eason

視后收到恐嚇錄音
邊屆

dadadede

佢個頭好撚核突

唔睇返都唔覺

個毒撚學生窒到

第一次上電視算唔錯啦

已經好敢言了

邊位毒撚巴打

屌 恰人果個都敢出聲

我覺得佢好勇

笑死

咁都講得出

恰人條友兜乜柒丫
on99咁

講書面語㗎 「害怕、沒有」
兩個都
講嘢又唔正

2005年

除哂褲喎，我唔信會角色互換

彈下耳仔

真定假

呢條友一睇就知比人推出黎，但講到咁真係唔講好過講

：打完我地都係fd既

個下批爭叫玩

咁都叫講笑咩

足球仔

彈姐姐穴

係幾好既回憶黎

比較活躍

學校叫佢出面呀？

佢咁樣講真係兜到

會唔會假左小小

有eason清唱夕陽無限好

祖藍真係去到好盡

宣傳套戲係咁上下

個戲名...真係

原來又係宣傳

蝦頭又肥番

王祖藍 = 新喜劇之王

睇完比番多1倍時間都要諗下

祖鹽 祥仔 思捷 三大笑匠

低b學生

三大笑話咋話

王祖藍條撚屌真係好嘔心
奶共奶左咁耐
連生仔都要比大陸綜藝全程直擊
之後番黎拍套港產垃圾戲掠下水 講到好有使命感咁

其實你留番係大陸拍下綜藝 微博出下奶共po
香港唔會有人掛住你同你個奶共老婆架

On9先睇王祖藍

阮嘉敏

屌奶共就專心奶啦
返香港做乜

邊間集團ge酒樓

祖藍

呢個真 咁夠膽出樣好快比人打